蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(13）max cut單保平安

致敬iphone4 回歸午餐肉設計 今次會有幾多水位呢

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-09

細墨128 $9320 (+$821)
細銀128 $9350 (+$851)
細金128 $9550 (+$1051)
細藍128 $9220 (+$721)

細墨256 $10250 (+$951)
細銀256 $10250 (+$951)
細金256 $10350 (+$1051)
細藍256 $10220 (+$921)

細墨512 $11000 (+$1)
細銀512 $11500 (+$501)
細金512 $11880 (+$881)
細藍512 $11120 (+$121)
截至 2020-11-09 16:25

日韓紙價11月9日16:25

先達地圖 地下 G/F

發問前請提供訂單號碼

方便查詢

屌成班咁撚想要code 自己入app add to wallet 就有
Email 就ready for pickup 先會有. 唔好再問code ok?

又sing

班友on9到以為小學生炒iphone

今年好似冇見過試炒留言算好

台機原來仲有得賺

比機會你cut

點先有code

有冇人原價放黎試炒
學生哥

老x4

iPhone12 Pro系列國內供貨緊張 目前仍加價千元

目前 iPhone 12的渠道商報價大部分低於官網價格，但是 iPhone 12 Pro仍有1000元左右的加價空間。而京東、蘇寧等電商平台上的蘋果官方旗艦店 iPhone 12系列售價仍與官網持平。

對於iPhone 12 Pro系列加價嚴重（Pro Max據說現在加價3000元起步），最重要的還是蘋果官方供貨有限，目前官網顯示情況，iPhone 12 Pro系列配貨時間都要在3-4周以後了，而iPhone 12和12 mini則基本在5-7或者7-10個工作日。

AOS walkin 有冇得早過指定時間拎機
想lunch hr搞掂佢

大機有冇可能一部執5k?

SH到+5000先放

其實aos 個時間令人有啲不安，12月1 任訂

cut 晒佢啦

HKNB 12PRO 128 藍，HKBN 開封機係咪仲有兩舊汁

根本月尾打後派貨嗰啲大把時間睇住個市先決定cut唔cut單保平安，依家就驚定先就真係咪學人炒啦

頂到盡咪hi幾舊
驚閪咩

幾舊唔夠買驚風散，cut單保平安，all in平安至安心

炒iPhone都怕依樣怕果樣嘅人玩股票喺點玩

3000咁撚少？ 唔撚係呀？

3-4周後有好耐咩？

聽講有1萬一部

all in之後扑暈自己

伸利aapl 6x

睇極都唔明個logic

有無人第一水aos仲未有email

LO哥

gay lo

6號九點都無？

有code，巴閉囉，英雄主義囉

iPhone 12 Pro Max / mini 星期五 Apple Store 門市有售

仆街 大貨

Rock in

依加出門口排隊先

仆街 拿拿聲cut左先

門市有現貨預留俾walk-in咁撚癲

你信?

Cut單報平安

都係cut 單算喇

lm

走鬼啊

單已cut，再唔cut就嚟得切了

真定假

真㗎 apple newsroom 有

11月5日

新聞稿
2020 年 11 月 5 日

可能真係有現貨呢

不過唔係香港

加洲

咳了保平安

人民幣3000 wo

驚果啲 快撚啲 cut 單啦

要cut了

Cls 未開賣已經大貨

cut 單保平安

Cut 單保平安

好撚屈機

其實我唔想即日有現貨！第一次6.7吋！有西咁多貨咩

st 即市回收價插水

Cut咗啦已經，依家唔走等幾時

pro max 遲3 星期推出市場， 即係蘋果有多3 星期儲貨，一陣一出鉅量貨，再將aos status轉state , 想cut都cut唔到， 到時真係人踩人。。。

驚閪

快cut唔係講笑

圖呢，得個講字

呢個巴打就睇得通喇

唔係點解 要遲三個星期開訂

Cut單

去apple store 使唔使同佢講唔使開封

仲有呢張，唔好漏咗先得

gay cook自己都估pro max是最好賣， 有得賺盡點解唔賺盡？

(我冇叫人cut/大手入， 只講出自己的諗法， 如果蘋果真係做出我所講的pk 野， 希望佢以後冇運行)

準時入但搶唔到 笑到仆街

Theclub 有分減500蚊pro max
宜家仲有貨 有冇人試左

而家係咪棍唔到 1秒清

Dllm 咳了 知錯

好笑

我無比唔到錢既問題喎

Pro機全部秒清，好撚癲

> 三個星期根本係佢冇貨先被迫推遲
agree，有得早賣就會一早賣架啦，
就算遲左三星期賣，都唔代表d乜，
任何新機款第一水一定係缺貨d架啦，繼續自然會有貨，唔需要儲貨。

我渣打完全畀唔到錢，唔知關唔關銀行事。

Cut鳩晒咪有貨walk in

之前好似話最大最細個mon, 供應量不足，唔知真定假，咳單保平安

apple server問題，到依家都仲未recover到

先達佬講乜鳩都係想你地cut單

大貨

封bot未啊apple

都話係封棍波...

d bot一買買咁多部....你棍波買得一部
點解要賣比你?

珍

白果又大貨

小乜鳩天

咁都買唔到
今次算易撳

max藍 20分過陣諗住試下都搶到部13號拿

我都係渣打, 分別03分同04分買到所以應該似apple 嘅server問題

係喎

下次貼埋佢

好似係07 08分起就開始食屎

幾時可以棍到128銀自用

因疫情關係所以apple優先招待一次拎10部以上之大戶

Apple 表示：「iPhone 12 Pro Max 和 iPhone 12 mini 將於 11 月 13 日 (星期五) 起在店內發售並向顧客出貨」，不過目前未知當天門市存貨到底是否充足。

店內發售≠有walk in買

cut單保平安

咳了

佢個樣真係有少少似

GUN

12 pro真係仲有開？

而家粒制好似壞左咁

其實pro到今日都仲有水位
完全唔明點解個個都驚
不嬲大機都好炒過細機

邊會有人真係驚 連登呢d地方9up多過乜

係上面疑似有個傻仔咳左兩部256金 我地笑柒佢啫

根本睇今次Pro都有咁多水位就知Pro Max係必賺

我個名

可能係改圖黎姐

有冇咳單圖睇下.

人地轉色又話你知咩

不嬲都係cut單15分鐘內可以用同一order Number 訂多一次

今日仲未有qr code

cut單可保平安 你識條鐵

師父, 加密喇

你好叻呀

又爆

已轉 thx

依家仲有冇得買12pro 想pickup

bot幫到你

聽日幾點會轉pfs???

咪就係

Thx
已由銀轉金

求推介 用緊心藍，未中過...

pro? 定max
即係可以轉顏色？

cut完係咪call 800轉就得

兩部12 pro 10/11-17/11，剛剛已經送到

cut後收email入問卷link答原因仲快

13-17 仲未PFS ??

10月幾時訂ga?

23/10第一日拎機原本自用，之後見到有3000賺就賣左, 之後再買過

應該23咁上下

又可以再賣過

諗梗估唔到仲有700水位

請問Apple store app 訂機送貨，有冇得轉Apple shop 拎？

掙扎緊 諗住呢部自用 點知仲有水位
再等就要12月頭

冇

我仲有部PRO MAX 256藍18-21送
兩部PRO MAX 256金21-28送
考慮MAX藍自用

Thx

今日有冇開市價

黑色反cup

pick up可以轉色?

落單果陣個名唔對第身份證係咪可以唔洗拎

係.

on9 浪費咗部max

早上九點拎完機 幾點放機最好

夜晚十二點
每日果個時間既價錢都會變

收MagSafe 皮革銀包 - 波羅的海藍色

有, 送貨地址填其中一間apple store 就得

+100

笑咗

6點-8點最多人揀拎機
個個都呢段時間放工

APPLE AOS 而家真係好手鬆, 係咪都比ACK 你, 不過要等好耐。

想問下依家買12pro (細機) 係咪都係要IR 幾點IR最易入手?
謝謝

一大lot cut mail你未見姐

我仲未棍到pro 2部
守規矩想棍2部都唔得

用bot嘅原理係點 如果你冇貨pick up用bot咪冇用？

棍係咩意思 點棍法

認真既?

你應該調返轉 係一有貨就俾bot搶左

咁我明了

ChrisWongLogicU

Appl比足時間我 我都可以買好多部

apple 13 號俾唔俾早攞機？

睇藍精靈心情

幾時開始先唔會拍手？

ps. 頭slot

8:00 我預備上live 叫人唔好去拎機.

Your name

最少5000up

傻撚咗 mini都炒

On9

Cut單先

聽完你咁講幾有道理
已經cut咗

個個都貼同一張圖

到時上media 叫自己個名做save12

賣name is Zaf Twelve

Hkbn 開盒機仲係大貨。 睇路呀

Jk唔跟紙價，跌價中

cut

Gun 已cut

啡盒軍團全面進場

咳咗

開盒始終風險大啲，不了

收到咳左先

有邊間放機可以用轉數快比錢？ 唔想渣現金

只問左兩隻128
黑9 金9.2

有無256藍價?

得

其實你七日內拎就得

細藍256得9800，黑勝。雪球yeah價都無用 ，13:30都截左唔收

準備可以walk-in 了

邊間係黑勝

Yeah 左反口yeah黎做乜

咪就係，見人跌到9800，差4舊，寧願唔收

JK 細黑256有10150，藍得9800

佢應該指黑色勝

細機

唔通大機咩

有冇人知道hkbn優惠碼要等幾耐？

bot9唔用bot咁放水?

唔只浪費，萬幾蚊total lose埋

係呀

好奇想知apple會點樣處理

仆街藍色呢

食埋囉

金色多到唔收

有人話 細藍256 $9800 (+$501)

strong hold

pro max 訂左金藍好快d cut 單喇

你on9

cut左啦

首日iPhone Pro Max 開賣！炒價最低達一萬五千港元！

真

首日iPhone Pro Max 開賣！炒價最低達十萬港元！

雪球幾時有yea價唔收，我兩點幾先交完五隻

CUT左啦
買左兩部朝早拎都CUT
蝕撚硬
而家IPHONE 原價-1000都冇人要
唔咳果D生硬性病

希望巴打你性病快D好番

Cut左

Max 機仲平過pro, cut單保平安

一定係壓價
保險d cut剩2部,希望最多蝕少少賺到迎新

先達咁有文化用yea同nay

真係想問咩叫“yeah價”,係咪大陸潮語黎

係就留TG 唔好玩ME

CUT JOR LA,
等睇新手仆直

下年都係唔炒了

你想幾早？

有無人轉左準備出貨中？

個個都叫人cut機

好多好人

最後逃生機會

快手cut單 少d對手

cut 咗十單
打和算

真係痴撚線
我想買都唔買唔撚到依到個個都叫人cut單
因為張信用卡無撚晒

無撚晒credit**
出唔出個credit

真係要cut 收到風 有大戶收8000部mini 已咳轉mini

yeah

入定錢落張卡咪碌到

上連登勿認真都唔識

戶口冇錢？

真 轉咗訂50部mini 1/12到
fatfat

唔係賺錢會笑到死就唔好
會心臟病發

人踩人

我都收到手Mini會部賺$2000
快手轉會

收到而家上到$2500

我set左月中自動過數

credit唔夠

聽日會突破3000
見大家都係連登仔先講炸
記得唔好同人講

傻啦mini至少加3000一部 訂咗8部 呢個月可以抖下啦 大戶已經落訂 俾咗4千萬 自己諗咳唔咳

1/12～8/12變左2/12～9/12
咩玩法

mini 係開賣頭5分鐘冇, pro max 開左成日都仲有

利申: 已cut pro max 轉mini

如果你只係買一部的話，咁既額都無你應該考慮下係咪岩用

我年年都叫佢唔好加credit比我
費時洗太多錢啦
今個月又幫公司買左萬幾蚊野
所以咪唔夠

申請多張

我本身有2萬幾credit
用左5-6年都夠用
所以先會咁

咁你過一萬蚊落張卡咪碌到

用開自動過數
所以唔知可以咁

mini 13號都有貨啦
你1/12果D等蟹

講句公道，雪球日日寫哂盤數
好少yeah 左反口

依家pro 256 藍咩價？

咪屈雪球 雪球不嬲最老實

唔收 先達停收跟 人踩人都無用

係你隻眼有問題
先要下下紅字大隻

定我隻眼有問題
睇親你d留言都紅字大隻

why not both

佛心想大家好

mini 賺最多，係常識吧
但可唔可以靜靜贏？

乜原來仲有人未cut
身邊個個Fd訂到十幾部都cut哂
往年邊會個個訂到十幾部
唔cut正on9

入錢落去

收各色pro, 有意pm

已cut

已咳

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-10

細墨128 $9200 (+$701)
細銀128 $9150 (+$651)
細金128 $9400 (+$901)
細藍128 $9100 (+$601)

細墨256 $10200 (+$901)
細銀256 $10000 (+$701)
細金256 $10050 (+$751)
細藍256 $9950 (+$651)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $11200 (+$201)
細金512 $11300 (+$301)
細藍512 $11050 (+$51)
截至 2020-11-10 18:31

日韓紙價11月10日18:31

我都想知

完全唔同字體

點解成日話錯誤

我1點幾去真係話唔收，我睇之前d post話2點前都收

有咁既可能，早上佢仲叫緊10200
lunch time 一野插去9800定9900

係呀，我本身去緊先達前就一心想去雪球放，因為佢起碼寫左2點前有$10200，佢一話唔收我四圍問已經9800-9900 JK Yingying itrade ，kaying嗰間Wing話細藍太多唔收嗰下掙扎緊s唔sh好

唔收通常係大莊都未有價

其實咩係yea 價? 蝗語黎?

我都想知，跟住講咋

放左？

大藍準備人踩人

一向任買

收12Pro銀色256自用

Pro max蝕到仆街
真唔真呀

因為存在感低，驚人睇唔到自己個留言，想人留意到自己，加上有少少躁狂症。

收到風128，256全見紅，已cut

真係個個都金藍，今次大撚鑊

好多貨咩
咁少貨都蝕咁多

先達好興。但唔知邊度黎
yeah 左即係大家都同意左

例如我放一部
宜家 pro256 收幾錢？
先達：10000
我：ok 4點前到
先達：ok

應該係咁

yo 價
angel 方加又得唔得？

angel 方加要去hea早神搵
yo都冇
過小小有油麻they

笑左 "先達：" 驗屍咁驗

其實你見有人排果d 大舖
都好小左睇右睇

驗黎驗去果d 都唔洗學人收機

13 號攞機，早o的去得唔得？本身pickup 個時間，去唔到

認真要cut pro max 了 一個先達fd話好多後門貨 唔信 禮拜五睇返我呢個留言

一早cut左啦

d狗夾哂

好似話搞得掂

對唔到咪對apple id 對email 囉

佢話原來得

on9

第二日拎都得
有幾日時間俾你攞

: pro256幾錢？
: 10000
: ok
: yeah！
應該係咁

我諗yeah 價應該常用於電話問/wtapp 多d
面交既話放低就收錢
唔會咁樣咁yeah

其實洗撚用加密 大把人有LIHKG ac

入佢個mall大把。街坊唔比買淨機

街客

Aos部pro藍128聽日終於到

256 blue仲收唔收

成個post 就係不斷出呢張圖 > pro max 跌低過原價 > d 人叫cut 單 >同一張cut 單圖不斷重複

以上對話係wts

不斷出同一張cut單既圖

咪係囉阿豬阿狗都可以開
唔知以為private clubhouse

Cut !

要講埋賣定買架
試過比班pk 串過

收夠
冇得炒個陣係咁

apple 多多單都接, 真係要cut 單, 唔係講玩

幻想過自己有幾百萬現金可以開番間
撚尻班放機狗都幾爽

咁你到時1000+同人哋收哂佢

走啦，屌你老母個個係度鳩up, 冇人買咪蝕放晒囉，大撚把錢蝕唔起呀

輸咗當交學費，下次就醒啲

唔係有錢就做到架

ff下姐 果度咁多大佬

各位睇下片冷靜下先

睇呢個POST 已經得

見個個連燈仔都話有得炒就知要睇路

乜春片黎

arm macbook

想炒

唔知賣到幾平呢

希望15000左右

聽講好似6xx美金 唔知真定假

咁平

打錯 係8xx美金

今晚又有新發佈

iPhone 12 COVID Edition

呢度仲有邊個咁大心藏未cut單

呢到明明係炒賣區，係咁叫人cut單
不如你地出去開多個po傾cut單

你唔cut, 我cut 啊

咪仲撚平過mini

周圍都叫人cut
但係周圍都冇貨

咳單先

反正炒唔起就自用 怕咩

你倒轉左問

得啦得啦、cut 咗啦

驚閪咩

咳左..
頂唔住

最後逃生門

屌你老母你咪自己cut 洗撚大大聲講

6號個晚咳撚左啦，驚到瀨屎

到時仆街唔好哭

Cut 啦
到時pfs哭都無謂

我無入呀
淨係炒細機 賺幾百only

唔知仲以為呢度個個買左一隻櫃

蘋果類產品cut單區 眼紅者物入

通路商指出，10月23日開賣的iPhone 12 Pro相當熱銷，可能遇到產能或是零組件問題，目前還是持續缺貨中，供不應求的情況相當緊張，而目前iPhone 12Pro Max的到貨量還是iPhone 12 Pro的2倍。

max大貨係事實，做電訊就知，細pro就真係缺，唔知點解，可能max賺多d

btw條女ig: kaokaowawa

目前iPhone 12Pro Max的到貨量還是iPhone 12 Pro的2倍。

收到風 pro max 後門價好平，得512+$500

除512GB的大機可獲利近千元外，其餘機款統統低於官方價，放機者隨時連車費也蝕掉。

台灣既新聞你呢度同我講，你不如拎番上年既新聞出黎講喇

盤都未開講經

心地唔好
雖然明眼人都知撚新手

不過到頭來人踩人，對自己都冇著數

都係果句 驚閪咩

蝕咪我用pro max
Pro送比女朋友

平500大把人收啦

不過第一日點會收夠機
Pro去到今日都仲收緊

賣pro max 128 256 藍，原價+$1000，星期五朝早cwb 一齊拎機

cut cut cut 保平安

後門512+$500，近千元係邊間？

最多咪原價放
擺上Carousel大把人搶住要

電信商私底下指出，由於iPhone 12 Pro仍有部分果粉還沒領到機，會建議用戶改選目前供貨相對充足的iPhone 12，或是升級相機、影像功能更強的iPhone 12Pro Max

呢句先係重點

炒機問題一律建議cut單

留名等睇 store 一開返全部秒轉 pfs

最好添啦， 轉左pfs 就安心啲

一早講咗 大貨 炒都係賺幾百 13號到時仲唔知咩情況

到貨量2倍又點， 要睇個需求量

做乜鳩突然係咁講大貨大貨你覺得無得炒咪cut成個癲佬咁

炒機其實為左大陸人
國港差價都千8蚊
就算大貨都會有水位

震走了，怕怕

唔炒iPhone炒Macbook了

咁你記住第一日+1000放比我
因為我已經有門路 每部+3k放

我星期五有26部 ，到時+$1500放比你ok? Pm比你聯絡我 謝謝

又話cut 宜家又話有26部

本身以為得加$200-500咪cut 點知ching話有+$3000 梗係唔cut

彈出彈入是常識吧

炒得起: 我假膠咋麻
炒唔起: 都話左架啦

冇得輸

咩時代重以為紅字大字就叫有道理？
條友繼續ff自己有26部係cut同唔cut之間

咳啦

真係要咳 個aos送貨期都無變過

條友煩膠已block
下下紅色大字都唔知做乜鳩

下下都大紅字好L煩

以為咁樣可以刷存在感
結果個個block 左佢
最後自己單機

已block 對眼舒服晒

原來唔係得我一個隻眼有問題

所以都係咳單保平安

有無人13 aos仲未有ack email

cut啦仲a咩ck

典算

仲未pfs

唔炒了

咪岩
仲未pfs都可以cut

條友好煩

其實佢咩事係咁紅色大字

Attention seeker

型囉 威囉 咩啊

Mini都係？

我入左一部自用，13號拎貨今日都未扣數，係咪正常架

正常 13號00:01 就會扣

多謝ching解答

pfs先扣吧?

好似啲廢老係街大大聲講嘢
以為自己好撚大道理
其實係廢up

CUT喇走鬼呀

Apple 會hold咗舊錢

蝕已止

大陸人？尾音寫「吧」

支那仔講嘢真特別

Attention whore

我係cyber 阿平, 最近好多言論都對本店不滿，我出黎唔係想作出反擊，亦都唔去評論幾多真幾多假，出來想講兩件事.

1. 係呢度認真同以往曾經比Cyber得罪過既放機客講返聲對唔住，你地既意見有惡意也好，善意也好，打手也好，真客也好，我地會檢討，即使日後做唔到你地生意都好，只想做左自己要做既事，得罪過你地既道歉返！

2. 最近2隻5蚊那件事，大家只係單睇一張圖，只係睇到佢想比你睇既野，就會好易錯覺我地為左5蚊10蚊咁核突！我想講既就係我地原本已經唔妥果個放機客，原因就無必要特別講，呢樣野可以話私人因怨，無話邊個岩邊個錯！果日係特登玩佢，佢賣我又唔收，低左佢唔覆又搵返佢，完全係為左玩佢，就算佢幾錢放我地都係唔收佢的機！私人因怨！大家可以諗真d，10蚊可以做d乜？會唔會真係為10蚊咁樣做生意！當你地話先達收機賺10蚊一隻，我是但收一隻都係返度，話我為左10蚊點樣點樣做生意呢樣野係好唔合邏輯！

大家睇完點諗都好，講完我就走，憎我地既講幾多都無用，我做左我要做既野，生意合者做不合者不做，放唔放比我都好，最緊要大家長炒長有！

大家賺多d，開心錢🙏

大家好 我就係cyber個on9仔 歡迎繼續屌我

呢片好正

有冇12PRO今日收機價

係又未cut

幾百蚊懶得去st逼
原價放俾搶唔到嘅朋友算

on9
重讀小學啦

10蚊可以加幾次大

以前有個fd又係同佢嘈過黎

12 pro我個日最早攞機，
有人想walk-in買機都無

walk in...12

有冇人首日仲未收到QR code？

佢自己on99仲要入密碼，應該set好一個face id 搞掂

cyber條on仔帶黎帶去都係個隻AP

西霸食屎喇

放比我OK?

值錢就收。 原價-900啫

少貨

Hkbn除左512。其他仲有得買 知咩事。 上次pro一日就賣哂。
Lo哥講得岩。上次pro以為無得炒。今次pro max 個個以為有得炒。 份份鐘人踩人

pro max後門價跌跟 今次低調d唔紅色

Pro max? 放比我ok? 自用

好似話face會仲慢

首日拎點都唔驚 睇返大貨都係1/12-8/12批貨
由第二日轉左呢個時段到今日先推遲左兩日變做3-12-10/12

1500內我都自用算

炒唔起既話有冇人要藍256想換金色

可唔可以幫我問下我訂果部台機幾時有
我10月續約話幫我訂
呢幾日問都係叫我等消息

叫人keep 512果d係咪痴左

咳咳咳

有

未有, 13號中午沙田拎

Here

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-11

細墨128 $9150 (+$651)
細銀128 $9150 (+$651)
細金128 $9250 (+$751)
細藍128 $9100 (+$601)

細墨256 $10000 (+$701)
細銀256 $9900 (+$601)
細金256 $10000 (+$701)
細藍256 $9950 (+$651)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $11000 (+$1)
細金512 $11200 (+$201)
細藍512 $11000 (+$1)
截至 2020-11-11 11:34

iTrade FB價11月11日11:34

得512有得炒
梗係keep啦

睇下係咪打錯email

自己㩒入訂單睇啦

HKBN pro同max共用quota, D人上次買pro用曬quota先買唔到max

我仲未有依個位⋯⋯

So sad

最遲幾時先有？ 都星期三了

望下今日個價講512有得炒果d真係
貨量多唔多我唔知
我淨係知512需求一定低

試過遲一兩日

會唔會到左星期五都冇 qr code

正
有mag

係，牙mag大法

想買部 細機512金都咁難 ......

一早落單，都送到啦

睇左成朝 Pro 128GB Pacific Blue
都無得pick up
好想換手電呀

唔知
我買12pro 同 12pro max都係
apple pay即時扣數、即時有code

手機**

姐係點？

會比人cut?

近期先的起心肝換 所以近排先搵貨

你咩台先師傅？

聽日就知龍與鳳，喺聰明台訂咗大藍256

咁你咪柒咯...

係咪已經無乜12pro？

好難棍到6號之後都秒

人地指講緊頭一兩日呀
強國人咩都要最大架喇，頭三日拎512既唔洗驚

咁多不利好消息，cut 晒佢先

cut 咗啦

問過
佢話拎機前1-2個鐘先會比code你

好多香港人都係當有利益嘅時候都係會顧住自己而害人

本身諗住賺餐飯食下，宜家molamola

台機個市場同apple store個市場叫價都唔同

玩足咁轉多年年年都係咁嫁啦
話大貨/叫人cut單個d
出貨之後就會扮無野係到問報價、問人邊到放得高

冇得賺咪自己開盒玩
一萬蚊機有幾閒
用到佢貶值都唔會蝕放比水位班垃圾賺啦

上次pro, lunchtime攞機 之前果晚十一點幾先收到email

Cut了

心諗做咩突然多咗咁多「好人」叫cut 救世

題外話想問問
係現場買咗嘢返到去先留意到有問題
拎返去會唔會仲俾你換貨

其實黎黎去去都係嗰幾個人

即係淨係可以去返genius bar?

真心得黎幾好笑

想問下喺apple 買係咪出貨果下先會扣數？
我見依家買十二月先有

即時hold,出貨前扣

呢幾年賺夠啦 想人蝕少D

啲咩

收到wind
我朋友做電訊
乜乜乜網仲有賣

大貨已咳

好心做人唔好咁唔厚道
自己賺得曬嫁咩，撚狗撚新手
新手可以有幾多部機姐
都郁唔到你幾多錢

一陣撚到班cd rom 半sh撚人踩人

對自己都冇著數

所以炒狗死全家

玩撚猿

收iPhone MagSafe 皮革銀包 - 波羅的海藍色

留tg

都係SH保平安

好的thxxx

有冇今日價

好似無乜人話 放貨/車尾燈

都炒唔起, 個個都咳, 邊個會留意.

香港人就係咁，睇人仆街最開心，當會影響到自己利益既時候咪害𨳊你，仲可以大大聲講炒左咁多年都係咁，玩新手，你唔撚一齊玩就正on9仔。你睇下唔關佢自己利益既時候睇下會唔會咁得閒日日推，話大貨Cut單

d miles換雪糕食好耐都未食完

電迅/reseller 都要開盒，得apple個D唔駛
所以根本唔擔心後市，再者頂盡咪輸一百幾十

你炒一轉700都唔止幾百上落，投資可升可跌
連幾百都輸唔起個D,呢個Game係唔岩你地玩

做下好人好心提下你地比人諗到咁

咁大貨勸下你咳姐，咁樣諗人
炒咗咁多年都未見過咁大貨
個個中十幾部喎

啱，原封都蝕咪開嚟玩返一頭半個月先放囉

自用撚都失蹤埋

要咳了

有冇放mini 256 x1

傻鳩都知今次demand係點，我訂完都要忍住唔開盒來用
咩大貨大貨, 幾撚大呀? 而家夠唔夠大到而家禁到後日即拎呀?? 唔開盒wor

到而家細PRO都做唔到啦, 大貨。吹到叫人咳咳咳
吹到第一日要減100-500 收機呀笨

得罪講句，呢班先達狗，到時開賣有水位，你行入去話原價放比佢，但要打佢兩巴，佢地都肯啦。
點解先達狗呢個名用到咁多年唔係冇原因，呢班人根本冇道德尊嚴可言

真...我部pro都忍唔住開左黎用

各位咁撚認真做乜 諗下後日d錢點洗好過啦

藍最低

諗住賺夠買mini 自用
Apple 或成最大贏家

iPhone 4 年代個個都訂都幾十部大貨都仲有得炒，睇返而家個價細 PRO 仲有幾百執，斷估 Max 冇得執都唔會輸呱，平手走都賺分喇。

咁多xxx..

收128,256 藍，有意pm

諗住換mba m1

512係咁嫁喇
插就插最快

但頭一日賺最多都係佢

收IPHONE 12 128gb 黑，有意pm

洗錢...不安

或字多左

有冇人13 aos 貨轉左pfs?

仲係處

果陣冇IR冇後門貨
最重要apple起大陸係冇得賣
所有人都係玩期貨一條條咁入
今時今日嘅香港以後連呢d機遇都冇嚕

大陸同香港同價但係收人仔
未計炒價紙水都差成千蚊部
其他國家又要比稅
計返最平差唔多係香港
你話有冇得賺？

驚就唔好買 ， 買得幾部就叫春咁嘈，食屎啦

隻手有電？

我諗住賺部pro自用，但ir唔到pro

28號就咪撚拿出來講

如果你用呢樣做指標咁你盡情掃貨啦
而且我從來冇講過冇得賺，只係冇得用Iphone4泥比較

pick up仲係比bot秒 獲獲有貨20秒內清 咳d乜

你都on9, 係因為hkbn要開盒，如果有水位，第一日一定被人掃撚哂 ，btw, 512被人掃哂🤭

你真好人
要咳了

Exac7ly

連登仔有閪咁好心咩 正所謂睇人仆街最開心
叫你訂就怕啫 叫你cut 怕閪咩

聰明台開始派貨，準備人踩人

Diu, 我要cut 單

叫雞

Smartone 仲有淨機賣 唔洗上台

d金藍跌到

炒唔起咪最多蝕幾舊 做咩姐 on99

其實自用幾好，第一日就有而且平幾舊

大Pro喎

777777

環保到 同一張圖用N次

用到月底都仲得呀

有一單轉左pfs, 最後逃生門

Pro而家有無放貨俾人搶？

77777

轉左準備出貨，逃生門已關

all pfs求義海收機

Cut保平安

cut 單師

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-11

細墨128 $9050 (+$551)
細銀128 $9000 (+$501)
細金128 $9050 (+$551)
細藍128 $8900 (+$401)

細墨256 $9700 (+$401)
細銀256 $9650 (+$351)
細金256 $9650 (+$351)
細藍256 $9550 (+$251)

細墨512 $10850 (-$149)
細銀512 $10850 (-$149)
細金512 $10900 (-$99)
細藍512 $10850 (-$149)
截至 2020-11-11 15:28

iTrade FB價11月11日15:28

崩盤

準備出貨中

得返五舊水賺開嚟用算

有部Pro 12-19
轉準備出貨中 兩日都未出....

512全部見紅

死啦 cut唔到

由256黑最低水棍到最高水都未棍到
我想用個quota姐

西trade 停收

全玩完了了

pfs 走唔甩了

全pfs 了g9g

屌....走唔到

點解我星期五仲未fps

玩完

有冇人義海價收

pfs la

只求 +12凍檸茶
128 blue pro max

岩岩行完先達靜到傻
問左幾間pro max 都話唔收，無價
咁咪打算趁未pfs前cut左佢
點知部手機又無電
結果返到屋企見到己pfs
有無人可以幫到我

未驚過，先tat 未出pro max 未有價姐

要求我送包凍檸茶被你 原價收

問左st9, 如果今日有機收$100,000

你唔好咁大聲
機係有，不過未有人拎出黎咋
你估13號拎。12號先到門市？

大貨...諗起有年
cut左都幫你番生

開心啲

後門大把今日有啦，一開機即鎖有撚用咩

義海價

多謝分享，好人一生平安

返支那啦

收到風，聽日有大批後門貨到先達舖，各位睇路啦

aos任訂，散戶貨都夠餵飽先達

金得返9500 睇唔睇路都唔驚啦

屌你老母臭閪邊個再講cut 單邊個就係先達支拿狗

兩部金 pro max 512 只求打和

俾15%cut 到時蝕唔止15%

會唔會total loss

仆街今次死撚緊

明明個po個個叫咳
點知pfs圖仲多過cut單圖

cut唔切，用bot 訂左600幾部，個bot又冇取消訂單掣,要人手慢慢cut

Cut 左啦

咳左

義海放機 128藍-$99 放

cut哂8部max保平安...

有冇人有pick up 嘅取消貨品圖

CUT

依家想咳都咳唔到
奉勸依家有得cut單嘅ching 回頭是岸吧

打上800自首

訂咗6000幾部

隔離post睇聰明台應該巨貨

13號上台機海先達人踩人事件

11pro max

SmarTone 真係爽快！

星期五攞機開唔開盒好呀？

已經提醒左大家 祝大家好運，台機都賺得盤滿缽滿

點算

cut or no cut
有師兄想要的話 義海價 九龍東第一日

我都係收到信息叫出機，揀左13號

幾錢

我要 係咪堅

11 pro max 點會唔收

有淨機

諗緊max128gb藍 咳唔咳好

13號朝早有埋AOS 即日可以pick up

咁代表d咩

唔係呢個台

正，可以賺多啲

留tg 我要

邊度買到bot

我要 tg:ccclllmmm

On9,你見咁多同人要，驚閪咩

同你要

on lun 9

優先蝕少少放俾女用家 , 留聯絡THX

個個都話咳

想cut都冇得cut

開盒機 同 Apple Store機比？
利申：岩岩咳左 依家咳多幾下

無得走啦 已派貨

又可以執1000好羨慕你

之前仲想入18號果批細機到貨拎去炒
好彩無入..都跌跌地嚕

會反升！

有棍女用家ok?

sh 緊一部

仲有部pro藍256 18號收預自用
到時有水就放左再買
冇水就自用

pro開始炒完 到max既天下

有心要cut既一早cut左啦
而家先係到叫春話cut唔切
如果咁撚多人cut
cut唔切既更加唔撚洗驚啦
叫乜春

講真叫咳果d一係先達9一係玩膠
一定一個都冇咳過
你咳左apple放返出黎佢就可以用bot食左去
反而冇乜出聲果d CDROM 信左就真係走去咳咁就蝕左
Apple機未開包點都值錢
台機因為成本高所以周圍仲有貨有得賣鬼唔知
買得台機就預有風險

係呀
快啲cut

你要咩色 幾 GB阿? PRO MAX?

先達9 點會叫你咳呀
佢哋靠緊你哋養

128 blue pro max 呢

如果 pro max 金 128GB 既,,,CSL機 所以係開包既..佢寫11月13到貨..我用積分買既 所以原價平500,如果你地係自用既..我可以 原價平250比你...我就明碼實價既,要就比你地,唔啱既 我就拎黎炒,完.

先達價+100收12 Pro 銀256GB同預購12Pro Max 銀256GB自用

各位師兄，星期五pro max一部要賺幾多先放機？

冇+10000唔放是常識

而家點知咩價=,= 不過都唔急啦..我訂左6部機.都冇D人咁驚= =

變咗status

你唔好害啲新手啦
到時佢哋書幾個個月糧你都有責任

最多咪原價放 驚撚咩

你拎部用咗成年既11pro max都一樣值錢
更何況全新未開
講緊最多咪平手而唔好講到一蚊都收唔返

jk 玩到256gb +$101

有冇自用巴想要細128 藍
ST 價

原價？唔好玩啦

起碼$5000 先好放，咁缺貨大陸佬又多人要

你咳唔到咩傻仔

我一定sh

-500啦至少

屌你老母臭閪呀

500 係錢黎既咩

csl 上台機已call

首日準備出去扶靈

Don’t cut 頭幾日驚閪

唔洗蝕，但首日一定人踩人，加500變平手走

聽日就pfs你半個月

Me

21-28!?

18-21

第一日walk-in 12藍256執兩舊

已經block9左佢
睇到我好辛苦

星期五再睇番呢個post 會唔會binc

bin邊個c先？

Sh六同日
星期五放過2000先好放

想要 自用

總有一面有得bin

九龍東等 想要

得一部驚閪咩

留名笑鳩今晚cut單傻鳩

13號果日會唔會pick up唔到iphone 12 mini

呢個師兄識玩 一句就釣到市場反應

等12pro pfs / walkin

人地想12號

細機+先出炒起 同 大機+後出炒唔起
應該會係歷來首次

真係㗎清 等我即cut先 all in mini

pro max 已經夠票, 請轉投 mini

依家仲有cut?

可能要下年

可以遲一日先拎

取消貨品

Hkbn大貨大家睇路。

咪就係
原價-100我唔信冇人要

原本揀咗禮拜五晏晝三點拎貨 但係依家有野做
如果夜晚六點先拎 得唔得架？

咁apple俾時間你地㨂有咩用？ 唔拎就當取消訂單

仲係處理中

13 aos?

全部要上台

Sh成個星期都未驚

256 blue 又話無水咪又係秒

13 自取

岩岩先睇到
8號比佢cut左張
咩事

舊客唔使。新客要

pro 256 blue , 唔知算唔算細,,
因為pro max 未有得玩...

咪玩啦，全部要開盒

人地話上台

同一地址落了幾張單？

12 同 12 pro 係一樣嘅咩？

幫我保平安

我同一個account 4 張單，2單同地址都冇事， pfs

你唔係自cut咩，清

上左台果堆個quota買哂pro啦

今次真係cut啦

洗撚同佢哋嗲咩 hkbn即日拎機唔洗拆盒先嗲啦大貨大貨

你係舊客入佢個 mall﹐的確係任買唔洗上台

前題舊客

+1尋晚仲有依家冇咗

+1 係未早d去拎都得?

aos 都大貨任訂
不過12月先俾你

而家入手12 唔知有無水位sosad

炒賣post唔講炒唔通講上台自用？

+1 處理中 但係冇得cancel

逃生門已關

佢警告世人有大貨 叫我地咳
自己俾apple咳左 抵死

shipped

13-17 發貨了

+1 應該達陣

同車

你地咩色
藍128 13-18仲pfs緊

可唔可以睇下有咩款式

藍256

自作業

256 藍 shipped

-800

12 mini
打錯字

HKBN現有客戶
512 少量
256 128 存貨充足

唔洗跟台咁荀

幾時先到手先

Exactly

有價就放
無就自用

+1

上次訂Pro 有寫13/10開始拎，今次唔寫日期

聽日話你知

呢d客戶野無咩意思...又唔係個個都用hkbn

仲好似每單一部

頭先禁晒所有野
去到比錢 都無講幾時有機拎

有冇

13-17

仲未出貨😭😭😭

大陸

未買過apple？

不嬲深圳出貨

咁撚大個人 自己唔識決定咁

先達出價未

4單出得1單

唔洗咁心急

就算今晚出都係聽日送到

買過又點 笑佢奶唔得？

之前寫18號送，依家13號到
大貨

寫晒時間又早啲拎
全世界9點9衝咁
洗撚揀時間咩

佢宜家真係唔會比人早拎
人流管制問題

收倒風+1500~2500

SF 住宅區係咪夜晚先送

max送貨轉左04-11/12 送

第一次收到Apple可以早送貨

兩部max256藍聽日到，希望聽晚嗰餐加到大

第一次買蘋果？

J 少啲啦屌

岩呀 apple store 都係寫住13/11開始取機

間間都寫開始拎架啦

舊客都搶曬pro無曬quota

擺明串緊上面啦

出現錯誤check 唔到shit 左未

13批貨琴日無曬啦, 呢批寫7日內

早幾個字姐 唔係話早2粒鍾咁

佢警告世人有大貨
叫我地咳

有咩關係

後面一箱箱好撚驚

應該得既你早一個鐘就難啲

未

唔會早咁多啦 一陣唔比on99等成粒鍾就柒 早幾個字我都可以起store試下機打發下

好興奮，聽日就見到一堆扶靈王

一樣

黑色成最大贏家

收各色pro, 512gb 停

web落到13號個批都係鬼黎既

喂屌唔對路喎
csl smt 屋企人個個訂pro max都係準時13號拎機

得個幾箱驚鳩咩

退貨輸15%算了

後門貨多到
Cut單保平安

頭一日應該執到少少。一定唔會有pro咁多。之後就睇路

個個以為細機炒得起 大機就實和味
電訊撚表示大機大貨到仆街

其實銅記士多係咪唔鍾意比QR code

cut 未

取消訂單個選項無左喇

9點18分買都聽日送到，有冇咁撚大貨呀

18號個d先有逃生門

csl 無快pass pro max 都可以13號攞貨

傳 Apple 重罰「後門貨」iPhone 12 Pro Max 收機靠散戶？

令人振奮

+2000 開始傾

我

+2000 送多包檸檬茶

我準時收到256 金激活扣幾多

我咳左啦, 你呢?

自用啦🤡

屌

啱啱咳咗幾百部

我cut 撚晒呀屌

年年都有架啦

仆你個街真係睇得出你讀書少
仆街全球供應有咩唔係中國生產？

出征啦

今年fortress都要開箱喎

柒頭

大貨來了

你哋點睇出左貨

屌

大貨

今次仆街😭😭😭

門市pick up still in processing

當我冇問過 原來我都出左貨
但出左=聽日收到？

我話年年都有後門貨呀
好心你抗壓能力咁低就咪撚學人炒啦，郁啲都鬧人

make in hong kong既野

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(14) 開賣首日水漲船高

冇計班垃圾窮西又要玩埋一份

真係超多貨，apple谷max，分分鐘pro聽日仲賺得多過max

已cut 6000部

-1000收pro max 256

被人cut 單？

Refresh 下

Cut左啦屌
聽日放工先拎機，唔cut正on9

似係啦 唔係hkbn csl smt邊有咁多貨俾客

燈

你邊有單比人cut

Cut啦cut啦

唔咳

上星期已經係啦

一係咳一係佛誕 聽日頭也不回

又冇機又冇價，你想有咩傾

apu驚西咩 第一日出你係聽日拎到聽朝實pfs到俾你

end